<h2>Aplicativo em react-native utilizando firebase.</h2>
<p>Funcinalidade do Aplicativo</p>
<ul>
<li>autenticação</li>
<li>cadastro de usuário</li>
<li>Recuperação de senha</li>
<li>Postagem</li>
<li>MAP</li>
</ul>
<h2>FIREBASE</h2>
<ul>
<li>auth</li>
<li>database</li>
<li>storage</li>
</ul>
